<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ECI063_1">Không thể kết nối server (ECI063).\n%1$s</string>

    <string name="ECS2">Hệ thống xảy ra lỗi trong quá trình xử lý. Xin Quý khách vui lòng liên hệ bộ phận giao dịch của CTCK (ECS002).</string>
    <string name="ECS260">Số tiền chuyển không được nhỏ hơn %1$s VND(ECS260).</string>
    <string name="ECS261">Số tiền chuyển không được lớn hơn %1$s VND(ECS261).</string>
    <string name="ECS633">Tài khoản không có quyền xem market insight (ECS633)</string>
    <string name="ECS634">Tài khoản không được ủy quyền xem market insight (ECS634)</string>
    <string name="ECS635">Mật khẩu đăng nhập và mật khẩu đặt lệnh không được trùng nhau (ECS635)</string>
    <string name="ECS637">Mật khẩu phải có tối thiểu %1$d ký tự, tối đa là %2$d ký tự (ECS637)</string>
    <string name="ECS638">Mã PIN phải có tối thiểu %1$d ký tự, tối đa là %2$d ký tự  (ECS638)</string>
    <string name="ECS647">Không được thay đổi lệnh khi khối lượng khác lô (ECS647)</string>
    <string name="ECS703">Bước giá không hợp lệ (ECS703)</string>
    <string name="ECS749">Bạn không có quyền truy cập streaming data (ECS749)</string>
    <string name="ECS806">Quý khách chưa đăng ký kênh nhận thông báo (ECS806)</string>
    <string name="ECS807">Quý khách phải đăng ký thiết bị nhận OTP nếu chọn kênh thông báo trong dịch vụ mã xác nhận OTP (ECS807)</string>
    <string name="ECS808">Khoảng thời gian truy vấn (từ ngày, đến ngày) không được quá 30 ngày. (ECS808)</string>
    <string name="ECS809">Khoảng thời gian truy vấn quá xa so với ngày hiện tại (ECS809)</string>
    <string name="ECS789">Thời gian kích hoạt lệnh không hợp lệ (ECS789)</string>
    <string name="ECS772">Tiện ích được thực hiện trong thời gian %1$s đến %2$s (ECS772)</string>
    <string name="ECS776">Giá kích hoạt không được nhỏ hơn hoặc bằng giá thị trường. (ECS776)</string>
    <string name="ECS763">Lỗi gián đoạn hệ thống tạm thời. Quí khách vui lòng thực hiện lại sau(ECS763)</string>
    <string name="ECS825">Danh sách yêu thích này đã tồn tại (ECS825)</string>
    <string name="ECS826">Tài khoản của Quý Khách đang dùng kiểu xác thực Chữ Ký Số. Quý Khách vui lòng đăng nhập trên máy tính để tiếp tục sử dụng (ECS826)</string>
    <string name="ECS790">Thông tin lệnh điều kiện chưa đúng (ECS790)</string>
    <string name="ECS794">Không được đặt lệnh PLO khi mã chưa có khớp lệnh (ECS794)</string>
    <string name="ECS810">Đã tồn tại loại thiết bị đăng ký, yêu cầu hủy để đăng ký mới (ECS810)</string>
    <string name="ECS812">Tài khoản đã được thay đổi kiểu xác thực. Quý khách vui lòng đăng nhập lại. (ECS812)</string>
    <string name="ECS813">Quý khách vui lòng cập nhật lại thông tin thiết bị nhận OTP (ECS813)</string>
    <string name="ECS804">Mã xác nhận không còn hiệu lực (ECS804)</string>
    <string name="ECS035">Tài khoản này đã tồn tại (ECS035).</string>
    <string name="ECS036">Mã đại lý này không tồn tại (ECS036).</string>
    <string name="ECS10">Đổi mật khẩu không thành công (ECS010).</string>
    <string name="ECS1000">Số điện thoại di động không hợp lệ (ECS1000).</string>
    <string name="ECS1001">Số điện thoại di động đã được đăng ký cho tài khoản khác (ECS1001).</string>
    <string name="ECS1002">Mã CCpin không hợp lệ, hoặc không chính xác (ECS1002).</string>
    <string name="ECS1003">Số điện thoại di động không được để trống khi quý khách đã chọn phương pháp xác thực qua điện thoại (ECS1003).</string>
    <string name="ECS1004">Không thể hủy lệnh thông tin đăng ký CC (ECS1004).</string>
    <string name="ECS1005">Mã khách hàng này đã đăng ký thông tin Contact Center (ECS1005).</string>
    <string name="ECS1006">Mã khách hàng này không phải là mã tài khoản đại lý (ECS1006).</string>
    <string name="ECS1007">Mã khách hàng này không được quản lý bởi đại lý này (ECS1007).</string>
    <string name="ECS1008">Quý khách không được phép thay đổi CCPIN của tài khoản này (ECS1008).</string>
    <string name="ECS1009">Yêu cầu của quý khách đã tồn tại (ECS1009).</string>
    <string name="ECS1010">Mã xác nhận không hợp lệ (ECS1010)</string>
    <string name="ECS1011">Mã xác nhận đã hết hạn (ECS1011).</string>
    <string name="ECS1036">Phải bỏ chọn kênh thông báo trong dịch vụ mã xác nhận trước khi hủy hết thiết bị nhận OTP (ECS1036)</string>
    <string name="ECS1048">Quý khách không có quyền kích hoạt tài khoản(ECS1048)</string>
    <string name="ECS1049">Quý khách không có quyền chuyển tiền ra ngân hàng (ECS1049)</string>
    <string name="ECS11">Không thể tạo được tài khoản (ECS011).</string>
    <string name="ECS12">Tài khoản này đã bị khóa (ECS012).</string>
    <string name="ECS13">Quá trình chuyển lệnh vào hệ thống có lỗi. Xin Quý khách vui lòng đặt lệnh lại (ECS013).</string>
    <string name="ECS14">Lệnh này không được phép hủy (ECS014).</string>
    <string name="ECS15">Lệnh này không được phép sửa (ECS015).</string>
    <string name="ECS150">Lệnh đặt hợp lệ (ECS150).</string>
    <string name="ECS151">Thị trường đã đóng cửa (ECS151).</string>
    <string name="ECS152">Giá đặt không hợp lệ (ECS152).</string>
    <string name="ECS153">Không đúng loại giao dịch mua hoặc bán (ECS153).</string>
    <string name="ECS154">Quý khách không được đặt lệnh mua và bán cùng một mã CK trong cùng đợt khớp lệnh định kỳ (ECS154).</string>
    <string name="ECS155">Mã CK không tồn tại (ECS155).</string>
    <string name="ECS156">Mã CK này tạm thời không được giao dịch (ECS156).</string>
    <string name="ECS157">Hệ thống không cho phép giao dịch trái phiếu (ECS157).</string>
    <string name="ECS158">Khối lượng không hợp lệ (ECS158).</string>
    <string name="ECS159">Khối lượng không được vượt quá 500,000 (ECS159).</string>
    <string name="ECS16">Mã xác nhận không đúng (ECS016).</string>
    <string name="ECS160">Bước giá không hợp lệ (ECS160).</string>
    <string name="ECS161">Giá không được thấp hơn giá sàn (ECS161).</string>
    <string name="ECS162">Giá không được cao hơn giá trần (ECS162).</string>
    <string name="ECS163">Không đủ room để mua (ECS163).</string>
    <string name="ECS164">Tiền hoặc sức mua không đủ để thực hiện giao dịch (ECS164).</string>
    <string name="ECS165">Số lượng CK đặt bán không được vượt quá số CK khả dụng (ECS165).</string>
    <string name="ECS166">Không có mã CK này trong tài khoản của quý khách (ECS166).</string>
    <string name="ECS167">Không đủ CK trong tài khoản của quý khách (ECS167).</string>
    <string name="ECS168">Đường link xác thực này không còn hiệu lực (ECS168).</string>
    <string name="ECS169">Quý khách đã sử dụng mã xác thực này (ECS169).</string>
    <string name="ECS17">Quá trình chuyển lệnh vào hệ thống có lỗi. Xin Quý khách vui lòng đặt lệnh lại (ECS017).</string>
    <string name="ECS170">Tài khoản này không được phép giao dịch mua CK. Xin vui lòng kiểm tra khả năng mua trong phần thông tin tài khoản (ECS170).</string>
    <string name="ECS171">Tài khoản này không được phép giao dịch bán CK. Xin vui lòng kiểm tra khả năng bán trong phần thông tin tài khoản (ECS171).</string>
    <string name="ECS172">Không cho phép hủy lệnh đã khớp (ECS172).</string>
    <string name="ECS173">Không thể lấy thông tin tiền từ hệ thống back-office (ECS173).</string>
    <string name="ECS174">Không thể lấy thông tin số dư chứng khoán từ hệ thống back-office (ECS174).</string>
    <string name="ECS175">Sai mã xác nhận (ECS175).</string>
    <string name="ECS176">Chưa tới giờ nhận lệnh (ECS176).</string>
    <string name="ECS177">Tài khoản không hợp lệ (ECS177).</string>
    <string name="ECS178">Giá không hợp lệ, giá phải là bội số của 100 đối với sàn HNX (ECS178).</string>
    <string name="ECS179">Giá không hợp lệ, giá phải là bội số của 100 đối với sàn HOSE (TH giá &lt; 50.000) (ECS179).</string>
    <string name="ECS18">Số CMND/Passport này đã tồn tại (ECS018).</string>
    <string name="ECS180">Giá không hợp lệ, giá phải là bội số của 500 đối với sàn HOSE (TH 50.000 &lt;= giá &lt; 10.0000) (ECS180).</string>
    <string name="ECS181">Giá không hợp lệ, giá phải là bội số của 1.000 đối với sàn HOSE (TH giá >= 100.000) (ECS181).</string>
    <string name="ECS182">Giá không hợp lệ, HNX không có giá ATO, ATC (ECS182).</string>
    <string name="ECS183">Giá không hợp lệ, giá ATO chỉ được đặt ở trạng thái sẵn sàng và phiên ATO (ECS183).</string>
    <string name="ECS184">Giá không hợp lệ, giá ATC chỉ được đặt ở phiên ATC (ECS184).</string>
    <string name="ECS185">Thông tin TK của Quý khách (STC Code, PC Flag) chưa hợp lệ. Xin Quý khách vui lòng liên hệ với bộ phận GDTT để được trợ giúp (ECS185).</string>
    <string name="ECS186">Hệ thống hiện chưa được cấu hình để đặt lệnh. Xin Quý khách thông báo tới bộ phận GDTT để chúng tôi khắc phục (ECS186).</string>
    <string name="ECS187">Quý khách không đủ tiền để thực hiện lệnh ứng (ECS187).</string>
    <string name="ECS188">Không được ứng tiền trong ngày tiền về (ECS188).</string>
    <string name="ECS189">Số tiền có thể ứng hiện nhỏ hơn hoặc bằng 0 (ECS189).</string>
    <string name="ECS19">Tài khoản này đã bị khoá (ECS019).</string>
    <string name="ECS190">Chức năng giao dịch trên Online Trading của quý khách đã bị khóa. Xin vui lòng liên hệ bộ phận GDTT để được hỗ trợ (ECS190).</string>
    <string name="ECS191">Mã sàn không hợp lệ (ECS191).</string>
    <string name="ECS192">Mã CK này không được đặt trước ngày giao dịch (ECS192).</string>
    <string name="ECS193">Giá không hợp lệ, UPCOM không có giá ATO, ATC, MP (ECS193).</string>
    <string name="ECS194">Giá không hợp lệ, giá phải là bội số của 100 đối với sàn UPCOM (ECS194).</string>
    <string name="ECS195">Quý khách không thể hủy lệnh có số hiệu lệnh bằng 0. Xin Quý khách vui lòng liên hệ ngay với bộ phận GDTT để được hỗ trợ (ECS195).</string>
    <string name="ECS196">Không cho phép đặt lệnh trong giờ nghỉ trưa (ECS196).</string>
    <string name="ECS197">Quý khách không được ứng tiền trong ngày nghỉ (ECS197).</string>
    <string name="ECS198">Không cho phép đặt lệnh MP trong phiên này (ECS198).</string>
    <string name="ECS199">Tài khoản này chưa được ủy quyền để thực hiện chức năng này (ECS199).</string>
    <string name="ECS20">Lỗi nhập liêu của KH (ECS020).</string>
    <string name="ECS200">Gửi số hiệu lệnh không đúng (ECS200).</string>
    <string name="ECS201">Không thể hủy lại lệnh đã hủy (ECS201).</string>
    <string name="ECS202">Không thể hủy lệnh từ nguồn khác (ECS202).</string>
    <string name="ECS203">Lệnh này không được phép hủy trong phiên này (ECS203).</string>
    <string name="ECS204">Không được phép hủy lệnh của sàn HNX (ECS204).</string>
    <string name="ECS205">Sai mã tài khoản (ECS205).</string>
    <string name="ECS206">Lỗi không xác định (ECS206).</string>
    <string name="ECS207">Tài khoản này đang được sử dụng trên một máy tính/thiết bị khác hoặc Quý khách chưa thoát khỏi tài khoản trong lần đăng nhập trước đó (ECS207).</string>
    <string name="ECS208">Mã token chưa đúng (ECS208).</string>
    <string name="ECS209">Mã token hết hiệu lực (ECS209).</string>
    <string name="ECS21">Yêu cầu ứng trước tiền bán đang được xử lý, không được phép hủy (ECS021).</string>
    <string name="ECS210">License của token hết hạn (ECS210).</string>
    <string name="ECS211">Mã token chưa đúng (ECS211).</string>
    <string name="ECS212">Token này đã bị khóa (ECS212).</string>
    <string name="ECS213">Thiết bị token này chưa được kích hoạt với tài khoản của Quý khách (ECS213).</string>
    <string name="ECS214">Token này đã mất đồng bộ (ECS214).</string>
    <string name="ECS215">Không kết nối được tới server xác thực (ECS215).</string>
    <string name="ECS216">Mã token chưa đúng (ECS216).</string>
    <string name="ECS217">Tên người nhận không hợp lệ (ECS217).</string>
    <string name="ECS218">Số tài khoản người nhận không hợp lệ (ECS218).</string>
    <string name="ECS219">Quý khách không thể hủy lệnh đang được xử lý (ECS219).</string>
    <string name="ECS22">Yêu cầu ứng trước tiền bán đã được xử lý, không được phép hủy (ECS022).</string>
    <string name="ECS220">Quý khách không thể hủy lệnh đã xử lý (ECS220).</string>
    <string name="ECS221">Quý khách không thể hủy lệnh bị từ chối (ECS221).</string>
    <string name="ECS222">Quý khách không thể hủy lệnh đã hủy (ECS222).</string>
    <string name="ECS223">Số hợp đồng không hợp lệ (ECS223).</string>
    <string name="ECS224">Số tiền yêu cầu ứng không được nhỏ hơn phí tối thiểu (ECS224).</string>
    <string name="ECS225">Quý khách không thể chuyển số tiền lớn hơn số tiền được phép chuyển (ECS225).</string>
    <string name="ECS226">Tài khoản này không được ủy quyền để đặt lệnh mua (ECS226).</string>
    <string name="ECS227">Tài khoản này không được ủy quyền để đặt lệnh bán (ECS227).</string>
    <string name="ECS228">Tài khoản này không được ủy quyền để đặt lệnh hủy (ECS228).</string>
    <string name="ECS229">Tài khoản này không được ủy quyền để ứng tiền (ECS229).</string>
    <string name="ECS23">Yêu cầu ứng trước tiền bán đã bị từ chối, không được phép hủy (ECS023).</string>
    <string name="ECS230">Tài khoản này không được ủy quyền để chuyển tiển (ECS230).</string>
    <string name="ECS231">Tài khoản này không được ủy quyền để xem thông tin số dư (ECS231).</string>
    <string name="ECS232">Tài khoản này không được ủy quyền để xem lịch sử lệnh (ECS232).</string>
    <string name="ECS233">Tài khoản này không được ủy quyền để xem sao kê (ECS233).</string>
    <string name="ECS234">Tài khoản này không được ủy quyền để xem thông tin tài khoản (ECS234).</string>
    <string name="ECS235">Quý khách không thể thực hiện đăng ký bán cổ phiếu lô lẻ thời điểm này. Vì công ty chứng khoán chưa có đợt thu mua cố phiếu lô lẻ (ECS235).</string>
    <string name="ECS236">Quý khách không thể hủy lệnh bán cổ phiếu lô lẻ đang xử lý (ECS236).</string>
    <string name="ECS237">Quý khách không thể hủy lệnh bán cổ phiếu lô lẻ đã xử lý (ECS237).</string>
    <string name="ECS238">Quý khách không thể hủy lệnh bán cổ phiếu lô lẻ đã bị từ chối (ECS238).</string>
    <string name="ECS239">Quý khách không thể hủy lệnh bán cổ phiếu lô lẻ đã bị hủy (ECS239).</string>
    <string name="ECS24">Yêu cầu ứng trước tiền bán đã hủy, không được phép hủy (ECS024).</string>
    <string name="ECS240">Quý khách không thể hủy lệnh đăng ký quyền đang xử lý (ECS240).</string>
    <string name="ECS241">Quý khách không thể hủy lệnh đăng ký quyền đã xử lý (ECS241).</string>
    <string name="ECS242">Quý khách không thể hủy lệnh đăng ký quyền đã bị từ chối (ECS242).</string>
    <string name="ECS243">Quý khách không thể hủy lệnh đăng ký quyền đã bị hủy (ECS243).</string>
    <string name="ECS244">Quý khách không thể hủy tài khoản đã hủy (ECS244).</string>
    <string name="ECS245">Không thể khóa kích hoạt cho tài khoản đã khóa (ECS245).</string>
    <string name="ECS246">Số hợp đồng không hợp lệ cho chuyển chứng khoán (ECS246).</string>
    <string name="ECS247">Quý khách không thể hủy lệnh chuyển chứng khoán đang xử lý (ECS247).</string>
    <string name="ECS248">Quý khách không thể hủy lệnh chuyển chứng khoán bị từ chối (ECS248).</string>
    <string name="ECS249">Quý khách không thể hủy lệnh chuyển chứng khoán đã xử lý (ECS249).</string>
    <string name="ECS25">Thời gian ứng tiền cho mục đích rút đã hết hoặc ngoài giờ hỗ trợ của dịch vụ ứng trước (ECS025).</string>
    <string name="ECS250">Quý khách không thể hủy lệnh chuyển chứng khoán đã bị hủy (ECS250).</string>
    <string name="ECS251">Tài khoản ký quỹ không được phép ứng tiền (ECS251).</string>
    <string name="ECS252">Xác thực không thành công (ECS252).</string>
    <string name="ECS257">Quý khách không thể đặt lệnh đăng ký quyền khi lệnh này đang xử lý (ECS257).</string>
    <string name="ECS258">Quý khách không thể đặt lệnh đăng ký quyền khi lệnh này đã xử lý (ECS258).</string>
    <string name="ECS259">Quý khách không thể đặt lệnh đăng ký quyền khi lệnh này đang xử lý (ECS259).</string>
    <string name="ECS26">Thời gian ứng tiền từ %1$s cho tới %2$s các ngày giao dịch hoặc ngoài giờ hỗ trợ/giờ nghỉ (ECS026).</string>
    <string name="ECS262">Không cho phép đặt lệnh trước ngày trong phiên này (ECS262).</string>
    <string name="ECS263">Không đủ hạn mức mua của cổ phiếu này (ECS263).</string>
    <string name="ECS264">Không  hỗ trợ đặt lệnh MP (ECS264).</string>
    <string name="ECS265">Không cho phép đăng ký hưởng quyền trong thời gian này (ECS265).</string>
    <string name="ECS266">Không cho phép từ chối đăng ký quyền ở trạng thái này (ECS266).</string>
    <string name="ECS267">Tài khoản này không được ủy quyền xem thông tin, trạng thái, lịch sử ứng tiền (ECS267).</string>
    <string name="ECS268">Tài khoản này không được ủy quyền xem thông tin, trạng thái, lịch sử chuyển tiền (ECS268).</string>
    <string name="ECS269">Tài khoản này không được ủy quyền xem sao kê tiền (ECS269).</string>
    <string name="ECS27">Quý khách chưa thay đổi mật khẩu đăng nhập dự phòng (ECS027).</string>
    <string name="ECS270">Tài khoản này không được ủy quyền xem trạng thái lệnh trong ngày (ECS270).</string>
    <string name="ECS271">Tài khoản này không được ủy quyền thay đổi thông tin tài khoản (ECS271).</string>
    <string name="ECS272">Tài khoản này không được ủy quyền xem thông tin, trạng thái, lịch sử đăng ký quyền (ECS272).</string>
    <string name="ECS273">Tài khoản này không được ủy quyền thay đổi (tạo mới, hủy, từ chối) đăng ký quyền (ECS273).</string>
    <string name="ECS274">Tài khoản này không được ủy quyền xem thông tin, trạng thái, lịch sử bán cổ phiếu lô lẻ (ECS274).</string>
    <string name="ECS275">Tài khoản này không được ủy quyền thay đổi (tạo mới, hủy, từ chối) bán cổ phiếu lô lẻ (ECS275).</string>
    <string name="ECS276">Tài khoản này không được ủy quyền xem trạng thái lệnh đặt qua đêm (ECS276).</string>
    <string name="ECS277">Tài khoản này không được ủy quyền thay đổi (mua, bán, hủy) lệnh đặt qua đêm (ECS277).</string>
    <string name="ECS278">Tài khoản này không được ủy quyền xem trạng thái lệnh điều kiện (ECS278).</string>
    <string name="ECS279">Tài khoản này không được ủy quyền thay đổi (mua, bán, hủy) lệnh điều kiện (ECS279).</string>
    <string name="ECS28">Hệ thống chưa được cấp bản quyền (ECS028).</string>
    <string name="ECS280">Tài khoản này không có quyền xem số dư chứng khoán (ECS280).</string>
    <string name="ECS281">Tài khoản này không có quyền xem số dư tiền (ECS281).</string>
    <string name="ECS282">Tài khoản này không có quyền xem lịch sử lệnh (ECS282).</string>
    <string name="ECS283">Tài khoản này không có quyền xem sao kê chứng khoán (ECS283).</string>
    <string name="ECS284">Tài khoản này không có quyền xem sao kê tiền (ECS284).</string>
    <string name="ECS285">Tài khoản này không có quyền xem trạng thái lệnh trong ngày (ECS285).</string>
    <string name="ECS286">Tài khoản này không có quyền xem thông tin tài khoản (ECS286).</string>
    <string name="ECS287">Tài khoản này không có quyền thay đổi thông tin tài khoản (ECS287).</string>
    <string name="ECS288">Tài khoản này không có quyền xem thông tin, trạng thái, lịch sử ứng tiền (ECS288).</string>
    <string name="ECS289">Tài khoản này không có quyền thay đổi (tạo mới, hủy) lệnh ứng tiền (ECS289).</string>
    <string name="ECS29">Hệ thống chưa được xác thực bản quyền (ECS029).</string>
    <string name="ECS290">Tài khoản này không có quyền xem thông tin, trạng thái, lịch sử chuyển tiền (ECS290).</string>
    <string name="ECS291">Tài khoản này không có quyền thay đổi (tạo mới, hủy) lệnh chuyển tiền (ECS291).</string>
    <string name="ECS292">Tài khoản này không có quyền xem thông tin, trạng thái, lịch sử đăng ký quyền(ECS292).</string>
    <string name="ECS293">Tài khoản này không có quyền thay đổi (tạo mới, hủy, từ chối) đăng ký quyền(ECS293).</string>
    <string name="ECS294">Tài khoản này không có quyền xem thông tin, trạng thái, lịch sử lệnh bán cổ phiếu lô lẻ (ECS294).</string>
    <string name="ECS295">Tài khoản này không có quyền thay đổi (tạo mới, hủy) lệnh bán cổ phiếu lô lẻ (ECS295).</string>
    <string name="ECS296">Tài khoản này không có quyền xem trạng thái lệnh đặt qua đêm (ECS296).</string>
    <string name="ECS297">Tài khoản này không có quyền thay đổi (mua, bán, hủy) lệnh đặt qua đêm (ECS297).</string>
    <string name="ECS298">Tài khoản này không có quyền xem trạng thái lệnh điều kiện (ECS298).</string>
    <string name="ECS299">Tài khoản này không có quyền thay đổi (mua, bán, hủy) lệnh điều kiện (ECS299).</string>
    <string name="ECS3">Mã khách hàng hoặc mật khẩu hoặc mã xác nhận sai (ECS003/ECS500/ECS718).</string>
    <string name="ECS30">Quý khách đã bị thoát ra vì đăng nhập trên một máy tính hoặc thiết bị khác (ECS030).</string>
    <string name="ECS300">Quý khách không đủ tiền để thực hiện quyền mua (ECS300).</string>
    <string name="ECS301">Ngày bắt đầu không được nhỏ hơn ngày hiện tại (ECS301).</string>
    <string name="ECS302">Không thể cập nhật cơ sở dữ liệu (ECS302).</string>
    <string name="ECS303">Sai hình thức khớp lệnh (ECS303).</string>
    <string name="ECS304">Sai hình thức cảnh báo (ECS304).</string>
    <string name="ECS305">Sai hình thức trailing (ECS305).</string>
    <string name="ECS306">Sai hình thức cảnh báo (ECS306).</string>
    <string name="ECS307">Quý khách không có quyền xem chức năng này (ECS307).</string>
    <string name="ECS308">Quý khách không có quyền thực hiện chức năng này (ECS308).</string>
    <string name="ECS309">Loại cảnh báo này đã tồn tại (ECS309).</string>
    <string name="ECS31">Số tiền Quý khách yêu cầu ứng trước vượt quá số tiền cho phép ứng (ECS031).</string>
    <string name="ECS310">Loại cảnh báo không hợp lệ (ECS310).</string>
    <string name="ECS311">Loại cấu hình cảnh báo này đã tồn tại (ECS311).</string>
    <string name="ECS312">Quý khách không có quyền xem chức năng này (ECS312).</string>
    <string name="ECS313">Quý khách không có quyền thực hiện chức năng này (ECS313).</string>
    <string name="ECS314">Tài khoản nước ngoài không được phép thực hiện chuyển tiền (ECS314).</string>
    <string name="ECS315">Quý khách chưa thỏa thuận giao dịch trực tuyến (ECS315).</string>
    <string name="ECS316">Quý khách không được ủy quyền xem cảnh báo này (ECS316).</string>
    <string name="ECS317">Quý khách không được ủy quyền thay đổi cảnh báo này (ECS317).</string>
    <string name="ECS318">Quý khách không được ủy quyền xem cấu hình cảnh báo này (ECS318).</string>
    <string name="ECS319">Quý khách không được ủy quyền thay đổi cấu hình cảnh báo này (ECS319).</string>
    <string name="ECS32">Quý khách nên thay đổi lại mật khẩu đăng nhập (ECS032).</string>
    <string name="ECS320">Tài khoản này không được ủy quyền xem lãi/lỗ thực (ECS320).</string>
    <string name="ECS321">Quý khách không có quyền xem lãi/lỗ thực (ECS321).</string>
    <string name="ECS322">Tài khoản này không được ủy quyền xem chuyển chứng khoán (ECS322).</string>
    <string name="ECS323">Tài khoản này không có quyền xem chuyển chứng khoán (ECS323).</string>
    <string name="ECS324">Tài khoản này không được ủy quyền thực hiện chuyển chứng khoán (ECS324).</string>
    <string name="ECS325">Tài khoản này không có quyền thực hiện chuyển chứng khoán (ECS325).</string>
    <string name="ECS326">Không cho phép chuyển chứng khoán cho cùng tài khoản (ECS326).</string>
    <string name="ECS327">Sai tài khoản nhận (chuyển chứng khoán) (ECS327).</string>
    <string name="ECS328">Sai mã hợp đồng (chuyển chứng khoán) (ECS328).</string>
    <string name="ECS329">Tài khoản này không được ủy quyền xem số dư chứng khoán (ECS329).</string>
    <string name="ECS33">Quý khách nên thay đổi lại mã PIN (ECS033).</string>
    <string name="ECS330">Quý khách không được ủy quyền giao dịch cho tài khoản này (ECS330).</string>
    <string name="ECS331">Tài khoản mặc định của quí khách chưa đươc kích hoạt  (ECS331).</string>
    <string name="ECS332">không cho hủy lệnh đăng ký quyền mua khi nó đang ở trạng thái chờ hủy (ECS332).</string>
    <string name="ECS333">không cho hủy lệnh đăng ký quyền mua khi nó đã từ chối (ECS333).</string>
    <string name="ECS334">Không cho phép chuyển chứng khoán lô lẻ (ECS334).</string>
    <string name="ECS335">không cho phép giao dịch mã UPCOM cho tài khoản margin (ECS335).</string>
    <string name="ECS336">CK này không nằm trong danh mục được phép mua trên TK Ký quỹ. Xin quý khách vui lòng liên hệ với bộ phân GDĐT để được hỗ trợ (ECS336).</string>
    <string name="ECS337">Tài khoản kỹ quỹ không được bán mã CK này (ECS337).</string>
    <string name="ECS338">Hệ thống tạm ngừng phục vụ. Xin quý khách thử lại sau (ECS338).</string>
    <string name="ECS339">Tài khoản đặc biệt. Vui lòng liên hệ MBKE (ECS339).</string>
    <string name="ECS34">Quý khách nên thay đổi lại mật khẩu đăng nhập và mã PIN (ECS034).</string>
    <string name="ECS340">KH sử dụng Dịch vụ Hỗ trợ thanh toán Tn. Vui lòng liên hệ MBKE (ECS340).</string>
    <string name="ECS341">KH có TK Margin đang ở trạng thái cảnh báo. Vui lòng liên hệ MBKE (ECS341). </string>
    <string name="ECS342">Số lượng rút vượt quá số lượng cho phép rút trong ngày. Vui lòng liên hệ MBKE (ECS342).</string>
    <string name="ECS343">Số lượng rút không được rút đến hàng đồng. Xin quý khách thử lại (ECS343).</string>
    <string name="ECS344">Quý khách không có quyền sửa lệnh (ECS344).</string>
    <string name="ECS345">Quý khách không được ủy quyền sửa lệnh (ECS345).</string>
    <string name="ECS346">Quý khách không thể sửa lệnh khi lệnh đã được hủy (ECS346).</string>
    <string name="ECS347">Quý khách không thể sửa lệnh khi lệnh này đã khớp (ECS347).</string>
    <string name="ECS348">Quý khách không thể sửa lệnh khi lệnh này đã bị từ chối (ECS348).</string>
    <string name="ECS349">không cho phép hủy lệnh đang chờ khớp tại sàn (khi trạng thái là break time) (ECS349).</string>
    <string name="ECS35">Tài khoản này đã tồn tại (ECS035).</string>
    <string name="ECS350">Không cho phép sửa lệnh sàn HOSE (ECS350).</string>
    <string name="ECS351">Không cho phép sửa lệnh sàn HNX (ECS351).</string>
    <string name="ECS352">Không cho phép sửa lệnh sàn UPCOM (ECS352).</string>
    <string name="ECS353">Qúy khách chưa có quyền truy xuất ứng dụng này. Vui lòng liên hệ bộ phận CSKH. (ECS353).</string>
    <string name="ECS354">Không được ủy quyền xem đăng ký hỗ trợ và trả hỗ trợ  (ECS354).</string>
    <string name="ECS355">Không được ủy quyền thay đổi thông tin đăng ký hỗ trợ và trả hỗ trợ (ECS355).</string>
    <string name="ECS356">Không có quyền xem đăng ký hỗ trợ và trả hỗ trợ (ECS356).</string>
    <string name="ECS357">Không có quyền đăng ký hỗ trợ và trả hỗ trợ (ECS357).</string>
    <string name="ECS358">Không cho phép đăng ký hỗ trợ vượt qua giá trị lệnh mua (ECS358).</string>
    <string name="ECS359">Không cho phép đăng ký hỗ trợ loại tài khoản này (ECS359).</string>
    <string name="ECS36">Mã đại lý này không tồn tại (ECS036).</string>
    <string name="ECS360">Không cho phép đăng ký hỗ trợ và trả hỗ trợ cho tài khoản margin (ECS360).</string>
    <string name="ECS361">Không cho phép đăng ký trả hỗ trợ vượt quá số dư tiền đang có (ECS361).</string>
    <string name="ECS362">Không cho phép đăng ký trả hỗ trợ vượt quá EE (ECS362).</string>
    <string name="ECS363">Quý khách chỉ được đăng ký 1 lệnh tại một thời điểm. Hiện quý khách có lệnh đang chờ xử lý/đang xử lý (ECS363).</string>
    <string name="ECS364">Sai số hợp đồng (ECS364).</string>
    <string name="ECS365">không thể hủy lệnh trạng thái này (ECS365).</string>
    <string name="ECS367">không cho phép trả hỗ trợ khi chưa đăng ký (ECS367).</string>
    <string name="ECS368">Không cho phép trả hỗ trợ vượt giá trị đăng ký hỗ trợ (ECS368).</string>
    <string name="ECS37">Phiên làm việc của bạn đã hết thời gian hoặc bị hủy (ECS037).</string>
    <string name="ECS4">Có lỗi trong quá trình gửi mail (ECS004).</string>
    <string name="ECS5">Đăng xuất không thành công (ECS005).</string>
    <string name="ECS500">@string/ECS3</string>
    <string name="ECS501">Mã PIN không chính xác (ECS501).</string>
    <string name="ECS502">Cập nhật tài khoản mặc định không thành công (ECS502).</string>
    <string name="ECS503">Không thể kết nối hệ thống cơ sở dữ liệu (ECS503).</string>
    <string name="ECS504">Mật khẩu cũ không chính xác (ECS504).</string>
    <string name="ECS505">Mật khẩu đăng nhập không được bỏ trống (ECS505).</string>
    <string name="ECS506">Không thể gửi thông tin Email cho tài khoản này (ECS506).</string>
    <string name="ECS507">Mã PIN không được để trống (ECS507).</string>
    <string name="ECS508">Mã PIN cũ không chính xác (ECS508).</string>
    <string name="ECS509">Tài khoản này chưa được kích hoạt (ECS509).</string>
    <string name="ECS510">Không thể đặt lệnh trước ngày trong thời gian này (ECS510).</string>
    <string name="ECS511">Tài khoản này đã bị khóa (ECS511).</string>
    <string name="ECS511_">Số tiền chuyển không được nhỏ hơn {0} VND(ECS511).</string>
    <string name="ECS512">Số tiền chuyển không được lớn hơn {0} VND(ECS512).</string>
    <string name="ECS513">Hệ thống chưa sẵn sàng nhận lệnh trước giờ giao dịch (ECS513).</string>
    <string name="ECS514">Không cho phép đặt giá ATO/MP/ATC trước giờ giao dịch (ECS514).</string>
    <string name="ECS517">Hiện chúng tôi không thể thực hiện mua cổ phiếu lẻ với mã {0}. Quý khách vui lòng liên hệ Trung tâm dịch vụ khách hàng (84&#8211;8) 38386636 để biết thêm chi tiết. Trân trọng! (ECS517).</string>
    <string name="ECS518">Không thể gửi thông tin SMS cho tài khoản này (ECS518).</string>
    <string name="ECS519">Quý khách chưa kích hoạt đăng ký dịch vụ nhận bản tin (ECS519).</string>
    <string name="ECS521">Không cho phép đặt lệnh MP trong giờ nghỉ giữa phiên (ECS521).</string>
    <string name="ECS522">Lỗi khối lượng chuyển chứng khoán bé hơn 0 (ECS522).</string>
    <string name="ECS523">Yêu cầu thay đổi không thành công, vui lòng thực hiện thay đổi sau (ECS523).</string>
    <string name="ECS524">Hủy thay đổi không thành công, vui lòng thực hiện lệnh hủy sau (ECS524).</string>
    <string name="ECS525">Quý khách không thể chọn ngày hiệu lực của lệnh là ngày nghỉ (ECS525).</string>
    <string name="ECS526">Quý khách không có quyền xem thông tin đăng ký dịch vụ giao dịch điện tử (ECS526).</string>
    <string name="ECS527">Quý khách không có quyền thay đổi thông tin đăng ký dịch vụ giao dịch điện tử (ECS527).</string>
    <string name="ECS528">Quý khách không có quyền xem đăng ký nhận dịch vụ bản tin (ECS528).</string>
    <string name="ECS529">Quý khách không có quyền đăng ký/cập nhật nhận dịch vụ bản tin (ECS529).</string>
    <string name="ECS530">Tài khoản này không được ủy quyền để xem thông tin đăng ký dịch vụ giao dịch điện tử (ECS530).</string>
    <string name="ECS531">Tài khoản này không được ủy quyền để thay đổi thông tin đăng ký dịch vụ giao dịch điện tử (ECS531).</string>
    <string name="ECS532">Sai khối lượng, khối lượng phải lớn hơn 0 (ECS532).</string>
    <string name="ECS533">Tài khoản này không được ủy quyền để xem đăng ký nhận dịch vụ bản tin (ECS533).</string>
    <string name="ECS534">Tài khoản này không được ủy quyền để đăng ký/cập nhật nhận dịch vụ bản tin (ECS534).</string>
    <string name="ECS535">Đã tồn tại mã chứng khoán trong danh mục yêu thích (ECS535).</string>
    <string name="ECS536">Do quá trình gởi mã PIN động đến email và sms gặp trục trặc. Xin quý khách vui lòng thoát ra và đăng nhập lại để kích hoạt quá trình gởi lại (ECS536).</string>
    <string name="ECS537">Không tồn tại tài khoản ngân hàng đã đăng ký (ECS537).</string>
    <string name="ECS538">Không cho phép đặt lệnh MTL (ECS538).</string>
    <string name="ECS539">Lệnh MTL chỉ đặt trong phiên KLLT (ECS539).</string>
    <string name="ECS540">Lệnh MAK chỉ đặt trong phiên KLLT (ECS540).</string>
    <string name="ECS541">Lệnh MOK chỉ đặt trong phiên KLLT (ECS541).</string>
    <string name="ECS542">Lệnh OBO chỉ đặt trong phiên KLLT (ECS542).</string>
    <string name="ECS543">Lệnh SBO chỉ đặt trong phiên KLLT (ECS543).</string>
    <string name="ECS544">Lệnh IO chỉ đặt trong phiên KLLT (ECS544).</string>
    <string name="ECS545">Lệnh SO> chỉ đặt trong phiên KLLT (ECS545).</string>
    <string name="ECS546">Lệnh SO&lt; chỉ đặt trong phiên KLLT (ECS546).</string>
    <string name="ECS547">Lệnh PLO chỉ đặt trong Phiên KLLT (ECS547).</string>
    <string name="ECS548">Không cho phép thay đổi lệnh trong phiên này (ECS548).</string>
    <string name="ECS549">Loại lệnh này không hỗ trợ đặt trong phiên hiện tại (ECS549).</string>
    <string name="ECS550">Không cho phép hủy, sửa lệnh trong thời gian này (ECS550).</string>
    <string name="ECS551">Tài khoản này không có trong danh sách được chấp nhận  (ECS551).</string>
    <string name="ECS552">Mã chứng khoán không tồn tại (ECS552).</string>
    <string name="ECS553">Trạng thái của mã chứng khoán không cho phép thêm lệnh (ECS553).</string>
    <string name="ECS554">Trạng thái của mã chứng khoán không cho phép hủy lệnh (ECS554).</string>
    <string name="ECS555">Chỉ chuyển tiền (rút theo sức mua EE) trong thời gian chuyển tiền trong ngày (ECS555).</string>
    <string name="ECS556">Mã chứng khoán không được phép giao dịch trong thời gian này (ECS556)</string>
    <string name="ECS557">Không cho phép thay đổi lệnh này (ECS557)</string>
    <string name="ECS558">Không cho phép thay đổi mã chứng khoán ở phiên này (ECS558)</string>
    <string name="ECS559">Không cho phép thay đổi loại lệnh ở phiên này (ECS559)</string>
    <string name="ECS560">Không cho phép thay đổi mã chứng khoán (ECS560)</string>
    <string name="ECS561">Không cho phép thay đổi loại lệnh (ECS561)</string>
    <string name="ECS562">Không cho phép thay đổi loại lệnh vì lệnh đặt khác phiên (ECS562)</string>
    <string name="ECS563">Không cho phép thay đổi mã chứng khoán vì lệnh đặt khác phiên (ECS563)</string>
    <string name="ECS564">Không cho phép thay đổi tài khoản (ECS564)</string>
    <string name="ECS565">Không cho phép thay đổi tài khoản ở phiên này (ECS565)</string>
    <string name="ECS566">Không cho phép thay đổi lệnh (ECS566)</string>
    <string name="ECS567">Mã chứng khoán không tồn tại trong danh sách của tài khoản (ECS567)</string>
    <string name="ECS568">Tài khoản môi giới không được phép giao dịch trên kênh này(ECS568).</string>
    <string name="ECS569">Tài khoản môi giới không được phép giao dịch tiền trên kênh này (ECS569).</string>
    <string name="ECS570">Tài khoản môi giới không được phép giao dịch chứng khoán trên kênh này (ECS570).</string>
    <string name="ECS571">Đại lý tự doanh không được phép giao dịch trên kênh này (ECS571).</string>
    <string name="ECS572">Đại lý tự doanh không được phép giao dịch tiền trên kênh này (ECS572).</string>
    <string name="ECS573">Đại lý tự doanh không được phép giao dịch chứng khoán trên kênh này (ECS573).</string>
    <string name="ECS574">Tài khoản của bạn không có quyền xem Đăng ký trực tuyến (ECS574).</string>
    <string name="ECS575">Tài khoản của bạn không có quyền thực hiện Đăng ký trực tuyến (ECS575).</string>
    <string name="ECS576">Bạn nên thay đổi mật khẩu đăng nhập vì đã quá 6 tháng (ECS576)</string>
    <string name="ECS577">Bạn nên thay đổi mật khẩu đặt lệnh vì đã quá 6 tháng (ECS577)</string>
    <string name="ECS578">Bạn nên thay đổi mật khẩu đăng nhập và đặt lệnh vì đã quá 6 tháng (ECS578)</string>
    <string name="ECS579">Mã chứng khoán không có trong danh sách ký quỹ (ECS579)</string>
    <string name="ECS580">Lệnh bán này đã vượt hạn mức bán của một lệnh (ECS580).</string>
    <string name="ECS581">Lệnh mua này đã vượt hạn mức mua của một lệnh (ECS581).</string>
    <string name="ECS582">Tài khoản môi giới không được phép xem giao dịch trên kênh này (ECS582).</string>
    <string name="ECS583">Tài khoản môi giới không được phép xem giao dịch tiền trên kênh này (ECS583).</string>
    <string name="ECS584">Tài khoản môi giới không được phép xem giao dịch chứng khoán trên kênh này (ECS584).</string>
    <string name="ECS585">Đại lý tự doanh không được phép xem giao dịch trên kênh này (ECS585).</string>
    <string name="ECS586">Đại lý tự doanh không được phép xem giao dịch tiền trên kênh này (ECS586).</string>
    <string name="ECS587">Đại lý tự doanh không được phép xem giao dịch chứng khoán trên kênh này (ECS587).</string>
    <string name="ECS588">Tài khoản môi giới không được phép xem cho tài khoản này (ECS588).</string>
    <string name="ECS589">Tài khoản môi giới không được phép thao tác cho tài khoản này (ECS589).</string>
    <string name="ECS590">Tài khoản môi giới không được phép xem thông tin tài khoản trên kênh này (ECS590).</string>
    <string name="ECS591">Đại lý tự doanh không được phép xem thông tin tài khoản trên kênh này (ECS591).</string>
    <string name="ECS592">Tài khoản môi giới không được phép thay đổi thông tin tài khoản trên kênh này (ECS592).</string>
    <string name="ECS593">Đại lý tự doanh không được phép thay đổi thông tin tài khoản trên kênh này (ECS593).</string>
    <string name="ECS594">Giá đặt không hợp lệ (ECS594).</string>
    <string name="ECS595">Không cho phép thay đổi giá khác giá LO (ECS595).</string>
    <string name="ECS596">Tài khoản của bạn không có quyền xem Ký phiếu lệnh (ECS596).</string>
    <string name="ECS597">Tài khoản của bạn không có quyền thực hiện Ký phiếu lệnh (ECS597).</string>
    <string name="ECS598">Tài khoản của bạn không có quyền xem Rỗ lệnh (ECS598).</string>
    <string name="ECS599">Tài khoản của bạn không có quyền thực hiện Rỗ lệnh (ECS599).</string>
    <string name="ECS600">Tài khoản của bạn không có quyền Chat (ECS600).</string>
    <string name="ECS601">Không được ủy quyền xem Ký phiếu lệnh (ECS601).</string>
    <string name="ECS602">Không được ủy quyền thực hiện Ký phiếu lệnh (ECS602).</string>
    <string name="ECS603">Không được ủy quyền xem Rỗ lệnh (ECS603).</string>
    <string name="ECS604">Không được ủy quyền thực hiện Rỗ lệnh (ECS604).</string>
    <string name="ECS605">Mã chi nhánh mặc định phải bằng 01 (ECS605).</string>
    <string name="ECS606">Không lấy được số tiền tối thiểu (ECS606).</string>
    <string name="ECS607">Không lấy được thông tin cấu hình truy cập (ECS607).</string>
    <string name="ECS608">(ECS608)</string>
    <string name="ECS609">Không lưu được log hệ thống (ECS609).</string>
    <string name="ECS610">Chỉ cho phép hủy lệnh có trạng thái vào queue (00) (ECS610).</string>
    <string name="ECS611">Lỗi không lấy được số tk chứng khoán từ số tham chiếu lệnh (ECS611).</string>
    <string name="ECS612">Lỗi không lấy được thông tin ngân hàng từ mã ngân hàng (ECS612).</string>
    <string name="ECS613">Chỉ cho phép cập nhật lệnh có trạng thái 00 (Vào queue) (ECS613).</string>
    <string name="ECS614">Không gọi được Web Service. Vui lòng quay lại sau (ECS614)</string>
    <string name="ECS615">Lỗi chuyển tiền (ECS615).</string>
    <string name="ECS616">Không lấy được số dư tiền mặt (ECS616).</string>
    <string name="ECS630">Mã {0} bị UBCK cấm giải ngân. Quý Khách không được mua mã này. Hãy liên hệ với NV Môi giới để được tư vấn (ECS630)!</string>
    <string name="ECS631">Tên rổ lệnh này đã tồn tại (ECS631).</string>
    <string name="ECS632">Mã {0} bị UBCK cấm giải ngân. Chỉ được phép mua mã này bằng tiền mặt. Nếu vi phạm sẽ bị VPBS xử lý bán ForceSell Hãy liên hệ với NV Môi giới để được tư vấn (ECS632)!</string>
    <string name="ECS639">Vui lòng nhập mật khẩu chỉ chứa các ký tự 0&#8211;9 hoặc a&#8211;z hoặc A&#8211;Z hoặc [~!@#$%^&amp;*()_+|] và không có khoảng trắng (ECS639).</string>
    <string name="ECS641">Mật khẩu mới không được giống mật khẩu cũ (ECS641)</string>
    <string name="ECS642">Mật khẩu đặt lệnh mới không được giống mật khẩu đặt lệnh cũ (ECS642)</string>
    <string name="ECS643">Kênh không hợp lệ (ECS643)</string>
    <string name="ECS644">Cảnh báo: Bạn đã xác thực sai quá %1$s lần. (ECS644)</string>
    <string name="ECS645">Lỗi: Bạn đã xác thực sai quá %1$s lần. Vui lòng đợi trong %2$s giây để tiếp tục lại. (ECS645)</string>
    <string name="ECS646">Không thể gửi thông tin SMS/Email cho tài khoản này (ECS646)</string>
    <string name="ECS667">Mã xác thực đã hết hạn (ECS667)</string>
    <string name="ECS717">Yêu cầu xác thực captcha (ECS717)</string>
    <string name="ECS6">Mã xác thực không hợp lệ (ECS006).</string>
    <string name="ECS7">Câu hỏi bí mật không hợp lệ (ECS007).</string>
    <string name="ECS8">Câu trả lời bí mật không hợp lệ (ECS008).</string>
    <string name="ECS82">Lệnh bị từ chối từ lõi chứng khoán (ECS082).</string>
    <string name="ECS9">Lượt đăng nhập của quý khách có lỗi. Xin vui lòng đăng nhập lại. (ECS009).</string>
    <string name="ECS900">Tiền hoặc sức mua không đủ để thực hiện giao dịch (ECS900).</string>
    <string name="ECS901">Cổ phiếu không nằm trong danh sách được phép mua bằng Hạn mức tín dụng (ECS901).</string>
    <string name="ECS902">Giá trị lệnh lớn hơn giá trị được phép mua bằng Hạn mức tín dụng (ECS902).</string>
    <string name="ECS903">Giá trị cần mua lớn hơn hạn mức cho phép (ECS903).</string>
    <string name="ECS904">Cổ phiếu chiếm hơn 50% giá trị danh mục trong TK Ký quỹ (ECS904).</string>
    <string name="ECS905">Tiền hoặc sức mua không đủ để thực hiện giao dịch (ECS905).</string>
    <string name="ECS999">MBKE tạm ngưng cung cấp chức năng đặt lệnh mua bằng hạn mức tín dụng thông qua kênh KE Trade để cập nhật hệ thống. Quý khách vui lòng liên hệ với Môi giới để đặt lệnh (ECS999).</string>
    <string name="ECS97">Tạm ngưng thực hiện giao dịch từ %1$s đến %2$s (ECS097)</string>
    <string name="ECSPlus2">Lỗi hệ thống, không thể kết nối server (ECS002).</string>
    <string name="ECS718">@string/ECS3</string>
    <string name="ECS719">Captcha đã hết hạn (ECS719)</string>
    <string name="ECS722">Tài khoản của bạn không có quyền xem Thông Tin Quà (ECS722)</string>
    <string name="ECS723">Tài khoản của bạn không có quyền xem Điểm Thưởng (ECS723)</string>
    <string name="ECS724">Tài khoản của bạn không có quyền Đổi quà (ECS724)</string>
    <string name="ECS640">Quý khách chưa đăng ký sử dụng trực tuyến chức năng này (ECS640)</string>
    <string name="ECS805">Mã định danh (chứng minh nhân dân, hộ chiếu, mã số công ty) không chính xác (ECS805).</string>
    <string name="ECS1032">Tổng số tiền chuyển trong ngày không được lớn hơn số tiền %1$s VND (ECS1032)</string>
    <string name="ECS1033">Quý khách đang sử dụng (hoặc chuyển sang) kiểu xác thực OTP nên bắt buộc phải chọn 1 kênh thông báo của dịch vụ mã xác thực (OTP) (ECS1033)</string>
    <string name="ECS1034">Quý khách phải thay đổi ít nhất một thông tin trong lệnh sửa. (ECS1034)</string>
    <string name="ECS1035">Khối lượng đặt vượt quá khối lượng Mua/bán tối đa (ECS1035)</string>
    <string name="ECS1038">Phiên làm việc của quý khách không còn được sử dụng. Quý khách đăng nhập lại (ECS1038)</string>
    <string name="ECS1039">Giá đặt không hợp lệ trong phiên này (ECS1039)</string>
    <string name="ECS1041">Bạn cần nhập OTP cho phương thức xác thực 2 lớp (ECS1041)</string>-3333111133
    <string name="ECS1042">Quý khách chưa đăng ký số điện thoại nhận OTP. Vui lòng đăng ký số điện thoại tại các văn phòng {0} (ECS1042)</string>
    <string name="ECS1044">Không kết nối được dữ liệu thị trường (ECS1044)</string>
    <string name="ECS1045">Tài khoản khách hàng đã được kích hoạt. Không thể kích hoạt lại (ECS1045)</string>
    <string name="ECS1046">Vui lòng không nhập các ký tự đặc biệt(ECS1046)</string>
    <string name="ECS1047">Thao tác lệnh không thành công (ECS1047)</string>
    <string name="ECS1050">Tài khoản của quý khách không có quyền rút tiền ở MO (ECS1050)</string>
    <string name="ECS1051">Từ %1$s đến %2$s (GMT+7), hệ thống HSC thực hiện xử lý dữ liệu. Thông tin tài khoản của Quý khách có thể không chính xác. Quý khách vui lòng quay lại sau. Xin cám ơn.</string>
    <string name="ECS1051_Login">Từ %1$s đến %2$s, giờ Việt Nam (GMT+7), hệ thống HSC thực hiện xử lý dữ liệu. Thông tin tài khoản của Quý khách có thể không chính xác. Quý khách vui lòng quay lại sau. Xin cám ơn.</string>
    <string name="ECS1057">Quý khách không được quyền chọn các dịch vụ không cho phép chọn(ECS1057)</string>
    <string name="ECS1062">Mã xác nhận hết hiệu lực vì nhập sai quá [5] lần. Vui lòng tạo mã mới. (ECS1062)</string>
    <string name="ECS1067">Tính năng không khớp với mã tính năng chứa trong mã định danh (ECS1067)</string>
    <string name="ECS1068">Tài khoản ký quỹ không được phép đăng ký bán cổ phiếu lô lẻ. Quý Khách vui lòng chuyển chứng khoán sang tài khoản thường để đăng ký (ECS1068)</string>
    <string name="ECS1069">Chứng minh nhân dân của Quý Khách đã gần hết hạn. Quý Khách vui lòng liên hệ Cty để cập nhật thông tin CMND mới trước khi thực hiện đăng ký bán cổ phiếu lô lẻ (ECS1069)</string>
    <string name="ECS1094">Không hỗ trợ lệnh lô lẻ trong phiên này (ECS1094)</string>
    <string name="ECS1113">Tên nhóm yêu thích vượt quá giới hạn (ECS1113)</string>
    <string name="ECS1095">Lỗi xử lý phí giao dịch chuyển tiền sang ngân hàng đăng ký trước (ECS1095)</string>
    <string name="ECS697">Hiện tại mã xác thực của bạn đã bị khóa, liên hệ bộ phận giao dịch (ECS697)</string>
    <string name="ECS2000">Không thể chuyển lệnh vào sàn (ECS2000)</string>
    <string name="ECS1110">Thiết bị đăng nhập khác thiết bị đăng ký nhận OTP. Quý khách có muốn đăng ký lại không? (ECS1110)</string>
    <string name="ECS1123">Vui lòng đợi trong 3 phút cho mỗi lần gửi lại OTP (ECS1123)</string>
    <string name="ECS1124">Tính năng OTP đã tạm khóa. Vui lòng thử lại sau %1$s phút hoặc liên hệ TT DVKH - 1900 633 996 để được hỗ trợ (ECS1124)</string>
    <string name="ECS1135">Không thể đặt lệnh lô lẻ đối với các mã chứng khoán hạn chế giao dịch PCA (ECS1135)</string>
    <string name="ECS1137">Lỗi xác thực đặt lệnh 2FA (ECS1137)</string>
    <string name="ECS1116">Thị trường đang tạm ngừng giao dịch (ECS1116)</string>
    <string name="ECS1117">Không cho phép đặt lệnh lô lẻ với các mã có biên độ đặc biệt (ECS1117)</string>
    <string name="ECS1118">Không cho phép chỉnh sửa/ hủy mã hạn chế giao dịch trong cuối phiên PCA (ECS1118)</string>
    <string name="ECS1119">Không thể thay đổi cả hai giá trị khối lượng và giá (ECS1119)</string>
    <string name="ECS1120">Không thể đặt lệnh trong phiên này (ECS1120)</string>
    <string name="ECS1121">Không hỗ trợ giá điều kiện trong phiên này (ECS1121)</string>
    <string name="ECS1122">Không hỗ trợ đặt lệnh mã hạn chế giao dịch PCA trong phiên này (ECS1122)</string>
    <string name="ECS1143">Các mã bị hạn chế giao dịch không thể đặt giá thị trường trong phiên này (ECS1143)</string>
    <string name="ECS1147">Tài khoản đã xác nhận đồng ý(ECS1147)</string>
    <string name="ECS5078">Email đã tồn tại trong hệ thống, vui lòng nhập lại email khác (ECS5078)</string>
    <string name="ECS5079">SĐT đã tồn tại trong hệ thống, vui lòng nhập lại SĐT khác (ECS5079)</string>
    <string name="ECS5080">CCCD của quý khách đã tồn tại (ECS5080)</string>
    <string name="ECS5184">Quý khách chưa đủ tuổi để mở tài khoản(ECS5184)</string>
    <string name="ECS5185">CCCD của quý khách không hợp lệ (ECS5185)</string>

    <string name="RCC0">MP order without contra-side (RCC000)</string>
    <string name="RCC1">Bước giá không hợp lệ. (RCC001)</string>
    <string name="RCC2">Sai bội số khối lượng (RCC002)</string>
    <string name="RCC3">Thị trường đang đóng cửa. (RCC003)</string>
    <string name="RCC4">Mã chứng khoán không hợp lệ. (RCC004)</string>
    <string name="RCC5">Incorrect Firm (RCC005)</string>
    <string name="RCC6">Incorrect Trader ID (RCC006)</string>
    <string name="RCC7">Incorrect confirm number (RCC007)</string>
    <string name="RCC8">Too late to perform requested action (RCC008)</string>
    <string name="RCC9">Incorrect Reference Number (RCC009)</string>
    <string name="RCC10">Incorrect Conditions (RCC010)</string>
    <string name="RCC11">Cổ phiếu bị treo. (RCC011)</string>
    <string name="RCC12">Incorrect Board (RCC012)</string>
    <string name="RCC13">Đang kết nối máy chủ của lõi chứng khoán (RCC013)</string>
    <string name="RCC14">Loại lệnh đặt không hợp lệ. (RCC014)</string>
    <string name="RCC15">Incorrect Port / Client flag (RCC015)</string>
    <string name="RCC16">Mã PIN không hợp lệ. (RCC016)</string>
    <string name="RCC17">Hệ thống đang kết nối. (RCC017)</string>
    <string name="RCC18">Số lượng đặt không hợp lệ. (RCC018)</string>
    <string name="RCC19">Incorrect Time (RCC019)</string>
    <string name="RCC20">Incorrect Date (RCC020)</string>
    <string name="RCC21">Cannot do on Odd-Lot board (RCC021)</string>
    <string name="RCC22">Incorrect Sub-Broker ID (RCC022)</string>
    <string name="RCC23">Illegal Trustee ID (RCC023)</string>
    <string name="RCC24">Security suspended (RCC024)</string>
    <string name="RCC25">Missing P/C Flag (RCC025)</string>
    <string name="RCC26">Missing Sub-Broker ID (RCC026)</string>
    <string name="RCC27">Hết chỉ tiêu mua cho nhà đầu tư nước ngoài. (RCC027)</string>
    <string name="RCC28">Market in Intermission (RCC028)</string>
    <string name="RCC29">Market Halted (RCC029)</string>
    <string name="RCC30">Incorrect Published Qty (RCC030)</string>
    <string name="RCC31">Changing Deal information disallowed (RCC031)</string>
    <string name="RCC32">Publish Qty disallowed at this time (RCC032)</string>
    <string name="RCC33">Trading disallowed for this stock (RCC033)</string>
    <string name="RCC34">Giá đặt không hợp lệ: không được cao hơn giá trần. (RCC034)</string>
    <string name="RCC35">Giá đặt không hợp lệ: không được thấp hơn giá sàn. (RCC035)</string>
    <string name="RCC36">Giá giao dịch thỏa thuận không chính xác (RCC036)</string>
    <string name="RCC37">Cancel of automatch deal disallowed (RCC037)</string>
    <string name="RCC38">Khối lượng đặt cho GDTT không hợp lệ (RCC038)</string>
    <string name="RCC39">Incorrect Market Maker (RCC039)</string>
    <string name="RCC40">Illegal Short Sales Order (RCC040)</string>
    <string name="RCC41">Illegal Market ID (RCC041)</string>
    <string name="RCC42">Illegal Message Type/Header (RCC042)</string>
    <string name="RCC43">Illegal Message Length (RCC043)</string>
    <string name="RCC71">Warning! Price over 10 % (RCC071)</string>
    <string name="RCC81">Disapprove Order (RCC081)</string>
    <string name="RCC82">Lệnh bị từ chối từ phần mềm lõi CK (RCC082)</string>
    <string name="RCC97">Tạm ngưng thực hiện giao dịch. (RCC097)</string>
    <string name="RCC98">Từ chối bởi hệ thống xác nhận. (RCC098)</string>
    <string name="RCC99">Lỗi không xác định. (RCC099)</string>
    <string name="RCC100">Symbol is halted in normal session. (RCC100)</string>
    <string name="RCC101">Symbol is halted in put-through session. (RCC101)</string>
    <string name="RCC200">Invalid account. (RCC200)</string>
    <string name="RCC201">Account don\'t active. (RCC201)</string>
    <string name="RCC202">Customer can not buy margin order. (RCC202)</string>
    <string name="RCC203">Customer can not buy order. (RCC203)</string>
    <string name="RCC204">Customer can not sell pledge order. (RCC204)</string>
    <string name="RCC205">Customer can not sell order. (RCC205)</string>
    <string name="RCC206">Customer can not sell lending order. (RCC206)</string>
    <string name="RCC207">Order SBL isn\'t support. (RCC207)</string>
    <string name="RCC208">Credit type can\'t use SBL. (RCC208)</string>
    <string name="RCC209">Account foreign stock replace normal stock. (RCC209)</string>
    <string name="RCC210">Account can\'t short sell. (RCC210)</string>
    <string name="RCC211">Over limit value per order. (RCC211)</string>
    <string name="RCC212">Can\'t new order Order Qty Exeed Control Qty. (RCC212)</string>
    <string name="RCC213">Account can\'t buy stock. (RCC213)</string>
    <string name="RCC214">Account can\'t sell stock. (RCC214)</string>
    <string name="RCC215">Stock can\'t buy. (RCC215)</string>
    <string name="RCC216">Stock can\'t sell. (RCC216)</string>
    <string name="RCC217">Stock can\'t short lending. (RCC217)</string>
    <string name="RCC218">Account cannot short stock. (RCC218)</string>
    <string name="RCC219">Invalid account\'s broker. (RCC219)</string>
    <string name="RCC220">Invalid enterID. (RCC220)</string>
    <string name="RCC221">Trader id not active. (RCC221)</string>
    <string name="RCC222">Branch of trader should be branch id or zero. (RCC222)</string>
    <string name="RCC223">Order number is duplicate. (RCC223)</string>
    <string name="RCC224">Order over limit Qty, val. (RCC224)</string>
    <string name="RCC225">Invalid SDCAccID. (RCC225)</string>
    <string name="RCC226">Market link is down can\'t send order. (RCC226)</string>
    <string name="RCC227">No Pos type can\'t send SBL order. (RCC227)</string>
    <string name="RCC228">Not found Positions. (RCC228)</string>
    <string name="RCC229">Return error from routine credit. (RCC229)</string>
    <string name="RCC230">Update control Qty array fail. (RCC230)</string>
    <string name="RCC231">Exist sell order,SDC ACC cannot buy order. (RCC231)</string>
    <string name="RCC232">Exist buy order,SDC ACC cannot sell order. (RCC232)</string>
    <string name="RCC233">Account have lending can\'t Buy/Sell. (RCC233)</string>
    <string name="RCC234">Over stock loan, Qty limit. (RCC234)</string>
    <string name="RCC235">Over account loan limit. (RCC235)</string>
    <string name="RCC236">Over broker loan limit. (RCC236)</string>
    <string name="RCC237">Over company advance. (RCC237)</string>
    <string name="RCC238">Invalid session for ATC price. (RCC238)</string>
    <string name="RCC239">Trader can\'t key ATC price. (RCC239)</string>
    <string name="RCC240">OrdVol &lt; ATC min Qty. (RCC240)</string>
    <string name="RCC241">Invalid session for MP price. (RCC241)</string>
    <string name="RCC242">Trader can\'t key MP price. (RCC242)</string>
    <string name="RCC243">OrdVol &lt; MP min Qty. (RCC243)</string>
    <string name="RCC244">Over cash. (RCC244)</string>
    <string name="RCC245">Quý khách không đủ tiền để giao dịch (RCC245)</string>
    <string name="RCC246">Account can\'t short Qty. (RCC246)</string>
    <string name="RCC247">Insert ordno is fail. (RCC247)</string>
    <string name="RCC251">Không thể gửi lệnh, thị trường đang chuyển phiên (RCC251)</string>
    <string name="RCC300">Market status is intermission, you can\'t cancel order. (RCC300)</string>
    <string name="RCC301">Invalid cancelID. (RCC301)</string>
    <string name="RCC302">Invalid order status. (RCC302)</string>
    <string name="RCC303">Invalid Side to cancel 1-Firm Order. (RCC303)</string>
    <string name="RCC304">Locking state, cancel fail. (RCC304)</string>
    <string name="RCC305">Waiting rekey state, cancel order is fail. (RCC305)</string>
    <string name="RCC306">You cannot cancel in this session. (RCC306)</string>
    <string name="RCC307">Market link is down can\'t cancel order. (RCC307)</string>
    <string name="RCC308">Return error from routine credit. (RCC308)</string>
    <string name="RCC309">Update ordno fail. (RCC309)</string>
    <string name="RCC400">Invalid ordno. (RCC400)</string>
    <string name="RCC401">Change order was failed because market disallow change account. (RCC401)</string>
    <string name="RCC402">The change is fail, order isn\'t waiting state. (RCC402)</string>
    <string name="RCC403">disallow change HoseTP to non-Hose. (RCC403)</string>
    <string name="RCC404">disallow change non-Hose to HoseTP. (RCC404)</string>
    <string name="RCC405">Disallow change diffence market mode. (RCC405)</string>
    <string name="RCC406">No fields to change. (RCC406)</string>
    <string name="RCC407">Invalid session for ATC price. (RCC407)</string>
    <string name="RCC408">You can\'t change order because trader can\'t key ATC price. (RCC408)</string>
    <string name="RCC409">You can\'t change order because order Qty &lt; ATC min Qty. (RCC409)</string>
    <string name="RCC410">You can\'t change order because session is invalid for MP price. (RCC410)</string>
    <string name="RCC411">You can\'t chage order because trader can\'t key MP price. (RCC411)</string>
    <string name="RCC412">You can\'t change order because order Qty &lt; MP min Qty. (RCC412)</string>
    <string name="RCC413">Orders have been locked by trader. (RCC413)</string>
    <string name="RCC414">Trader can\'t change order. (RCC414)</string>
    <string name="RCC415">Invalid old account. (RCC415)</string>
    <string name="RCC416">Invalid new account. (RCC416)</string>
    <string name="RCC417">Order cannot change account. (RCC417)</string>
    <string name="RCC418">Order cannot change account sell only. (RCC418)</string>
    <string name="RCC419">Order will margin short sell. (RCC419)</string>
    <string name="RCC420">Order will short sell. (RCC420)</string>
    <string name="RCC421">Order status is invalid. (RCC421)</string>
    <string name="RCC422">You can\'t change same customer id. (RCC422)</string>
    <string name="RCC423">Only change to same SDC. (RCC423)</string>
    <string name="RCC424">The change is fail because Order is locking state. (RCC424)</string>
    <string name="RCC425">The change is fail because Order is waiting rekey state. (RCC425)</string>
    <string name="RCC426">Update order fail for new customer id. (RCC426)</string>
    <string name="RCC500">Order already match can not change. (RCC500)</string>
    <string name="RCC501">Order Invalid Qty. (RCC501)</string>
    <string name="RCC502">Order cancel is confirm late, you cannot change price. (RCC502)</string>
    <string name="RCC503">Broker link down: cannot change publish to set. (RCC503)</string>
    <string name="RCC504">Market status cannot change publish to set. (RCC504)</string>
    <string name="RCC505">Broker link down: cannot change account to set. (RCC505)</string>
    <string name="RCC506">Market status can\'t change account to set. (RCC506)</string>
    <string name="RCC507">Market Link is down can\'t send advertise. (RCC507)</string>
    <string name="RCC508">Order received broker confirm, Cancelled not complete. (RCC508)</string>
    <string name="RCC509">Broker confirm cancel order in put-through session: Return error from routine credit. (RCC509)</string>
    <string name="RCC510">Broker confirm cancel order in put-through session: Update control Qty array is fail. (RCC510)</string>
    <string name="RCC511">Invalid ordon. (RCC511)</string>
    <string name="RCC512">Order is invalid status to change price. (RCC512)</string>
    <string name="RCC513">You can\'t change order because session is invalid for ATC price. (RCC513)</string>
    <string name="RCC514">You can\'t change order because trader can\'t key ATC price. (RCC514)</string>
    <string name="RCC515">You can\'t change order because order Qty &lt; ATC min Qty. (RCC515)</string>
    <string name="RCC516">You can\'t change order because session is invalid for MP price. (RCC516)</string>
    <string name="RCC517">You can\'t change order because trader can\'t key MP price. (RCC517)</string>
    <string name="RCC518">You can\'t change order because order Qty &lt;MP min Qty. (RCC518)</string>
    <string name="RCC519">Order duplicate change price, last change isn\'t done. (RCC519)</string>
    <string name="RCC520">Invalid Order No. (RCC520)</string>
    <string name="RCC521">You can\'t update order. (RCC521)</string>
    <string name="RCC522">Order change price process is time out. (RCC522)</string>
    <string name="RCC432">Market Status is Close BL.Can‟t change order (RCC432)</string>
    <string name="RCC255">Over cash (RCC255)</string>
    <string name="RCC256">Error Lv3 : Duplicated Orders Discontinuous (RCC256)</string>
    <string name="RCC600">Can\'t new order/Invalid symbol (RCC600)</string>
    <string name="RCC601">Can\'t change/can\'t create msg queue (RCC601)</string>
    <string name="RCC602">Can\'t change/order no not available (RCC602)</string>
    <string name="RCC603">Can\'t change/full match (RCC603)</string>
    <string name="RCC604">Can\'t change price/invalid market stock (RCC604)</string>
    <string name="RCC605">Can\'t change/no detail, not response from serve (RCC605)</string>
    <string name="RCC700">Invalid ord status (RCC700)</string>
    <string name="RCC701">Ord has been approved (RCC701)</string>
    <string name="RCC702">Ord has been disapproved (RCC702)</string>
    <string name="RCC703">Invalid approve_id (RCC703)</string>
    <string name="RCC704">Invalid account (RCC704)</string>
    <string name="RCC705">Credit unavail for approval ordno (RCC705)</string>
    <string name="RCC706">TID can\'t approve or disapprove ord_no (RCC706)</string>
    <string name="RCC707">Order Need Approve by ID (RCC707)</string>
    <string name="RCC708">Invalid approve code (can be only A or D) (RCC708)</string>
    <string name="RCC082">REJECT FROM HNX (New,Cancel,Change) (RCC082)</string>
    <string name="RCC2000">Hệ thống core đang nâng cấp, vui lòng quay lại sau ít giờ nữa (RCC2000)</string>

    <string name="ECI001">Thị trường đóng cửa (ECI001)</string>
    <string name="ECI002">Mã chứng khoán không được để trống (ECI002).</string>
    <string name="ECI003">Khối lượng đặt không được để trống (ECI003).</string>
    <string name="ECI004">Giá đặt không được để trống (ECI004).</string>
    <string name="ECI006">Giá đặt không hợp lệ (ECI006).</string>
    <string name="ECI007">Khối lượng đặt không hợp lệ (ECI007).</string>
    <string name="ECI008">Giá đặt không hợp lệ: không được cao hơn giá trần (ECI008).</string>
    <string name="ECI009">Giá đặt không hợp lệ: không được thấp hơn giá sàn (ECI009).</string>
    <string name="ECI010">Mã chứng khoán không hợp lệ, vui lòng thử lại. Trường hợp mã mới niêm yết, thông tin sẽ được cập nhật ngay khi có thông tin từ Sở giao dịch (ECI010)</string>
    <string name="ECI013">Sai khối lượng, khối lượng phải là bội số của %1$s (ECI013).</string>
    <string name="ECI014">Sai khối lượng, khối lượng phải là bội số của 10 (ECI014).</string>
    <string name="ECI015">Sai khối lượng, khối lượng phải &lt;= %1$s (ECI015).</string>
    <string name="ECI016">Sai khối lượng, khối lượng phải &lt;= %1$s (ECI016).</string>
    <string name="ECI017">Sai khối lượng, khối lượng không được lớn hơn số dư CK khả dụng (ECI017).</string>
    <!--    <string name="ECI018">Quý khách không đủ tiền để giao dịch (ECI018).</string>-->
    <string name="ECI020">Khối lượng đặt phải lớn hơn 0 (ECI020).</string>
    <string name="ECI021">Giá không hợp lệ, giá phải là bội số của 100 đối với sàn HNX (ECI021).</string>
    <string name="ECI022">Giá không hợp lệ, giá phải là bội số của 100 đối với sàn HOSE (TH giá &lt; 50,000) (ECI022).</string>
    <string name="ECI023">Giá không hợp lệ, giá phải là bội số của 500 đồng đối với sàn HOSE (TH 50,000 &lt;= giá &lt; 100,000) (ECI023).</string>
    <string name="ECI024">Giá không hợp lệ, giá phải là bội số của 1,000 đồng đối với sàn HOSE (TH giá &gt;= 100,000) (ECI024).</string>
    <string name="ECI025">Giá không hợp lệ, HNX không có giá ATO, ATC, MP (ECI025).</string>
    <string name="ECI026">Giá không hợp lệ, giá ATO chỉ được đặt ở trạng thái sẵn sàng và Phiên ATO (ECI026).</string>
    <string name="ECI027">Giá không hợp lệ, giá ATC chỉ được đặt ở phiên ATC (ECI027).</string>
    <string name="ECI028">Chuẩn bị chuyển sang phiên KLLT. Tạm ngưng nhận lệnh ATO (ECI028).</string>
    <string name="ECI030">Chuyển sang giao dịch thoả thuận. Không cho phép đặt lệnh (ECI030).</string>
    <string name="ECI035">Vui lòng nhập mật khẩu cũ (ECI035).</string>
    <string name="ECI036">Vui lòng nhập mật khẩu mới (ECI036).</string>
    <string name="ECI037">Vui lòng nhập lại mật khẩu mới (ECI037).</string>
    <string name="ECI038">Nhập lại mật khẩu và mật khẩu mới không trùng nhau (ECI038).</string>
    <string name="ECI039">Vui lòng nhập mã xác nhận hình ảnh (ECI039).</string>
    <string name="ECI041">Vui lòng nhập mã khách hàng (ECI041).</string>
    <string name="ECI042">Vui lòng nhập mật khẩu (ECI042).</string>
    <string name="ECI055">Vui lòng nhập mã PIN cũ (ECI055).</string>
    <string name="ECI056">Vui lòng nhập mã PIN mới (ECI056).</string>
    <string name="ECI057">Vui lòng nhập lại mã PIN mới (ECI057).</string>
    <string name="ECI058">Nhập lại mã PIN và mã PIN mới không trùng nhau (ECI058).</string>
    <string name="ECI063">Không thể kết nối server (ECI063).</string>
    <string name="ECI064">Hệ thống đang xử lý. Quý khách vui lòng kiểm tra lại trạng thái.</string>
    <string name="ECI166">Không có mã CK này trong tài khoản của quý khách (ECI166).</string>
    <string name="ECI226">Giá không hợp lệ, UPCOM không có giá ATO, ATC, MP (ECI226).</string>
    <string name="ECI227">Sai khối lượng, khối lượng phải nhỏ hơn %1$s (ECI227).</string>
    <string name="ECI229">Tài khoản không hợp lệ (ECI229).</string>
    <string name="ECI230">Số tài khoản không được để trống (ECI230).</string>
    <string name="ECI231">Giá không hợp lệ, giá MP chỉ được đặt ở phiên KLLT (ECI231).</string>
    <string name="ECI231KRX">Giá không hợp lệ, giá MTL chỉ được đặt ở phiên KLLT (ECI231).</string>
    <string name="ECI232">Vui lòng chỉ nhập các ký tự 0&#8211;9 hoặc a&#8211;z hoặc A&#8211;Z hoặc [~!@#$%^&amp;*()_+|] và khoảng trắng (ECI232).</string>
    <string name="ECI233">Mật khẩu phải có tối thiểu %1$d ký tự, tối đa là %2$d ký tự (ECI233).</string>
    <string name="ECI240">Vui lòng nhập vào số tiền cần ứng (ECI240).</string>
    <string name="ECI242">Tiền chuyển không được lớn hơn số tiền có thể chuyển (ECI242).</string>
    <string name="ECI243">Số tiền chuyển vượt qúa hạn mức chuyển khoản còn lại trong ngày.</string>
    <string name="ECI244">Ngân hàng không được để trống (ECI244).</string>
    <string name="ECI245">Thành phố không được để trống (ECI245)</string>
    <string name="ECI246">Tiền chuyển không được để trống (ECI246).</string>
    <string name="ECI249">Ngày bắt đầu không hợp lệ (ECI249).</string>
    <string name="ECI251">Ngày bắt đầu không thể lớn hơn ngày kết thúc (ECI251).</string>
    <string name="ECI253">Ngày kết thúc không hợp lệ (ECI253).</string>
    <string name="ECI290">Lỗi không xác định (ECI290).</string>
    <string name="ECI264">Danh sách yêu thích này đã tồn tại (ECI264).</string>
    <string name="ECI265">Địa chỉ liên lạc không được bỏ trống (ECI265).</string>
    <string name="ECI268">Số điện thoại không được bỏ trống (ECI268)</string>
    <string name="ECI272">Địa chỉ mail không được bỏ trống (ECI272).</string>
    <string name="ECI273">Số điện thoại không đúng định dạng (ECI273).</string>
    <string name="ECI283">Nhập lại mã PIN và mã PIN mới không trùng nhau (ECI283).</string>
    <string name="ECI301">Số tiền yêu cầu chuyển không hợp lệ (ECI301).</string>
    <string name="ECI302">Số lượng CK đặt mua không được vượt quá số CK được mua (ECI302).</string>
    <string name="ECI305">Số lượng chuyển không được để trống (ECI305)</string>
    <string name="ECI310">Số lượng lệnh không hợp lệ (ECI310).</string>
    <string name="ECI312">Bước giá tăng giảm không hợp lệ. Quý khách vui lòng điều chỉnh giảm số lượng lệnh đặt nhóm hoặc giảm bước giá (ECI312).</string>
    <string name="ECI316">Khối lượng chuyển không thể lớn hơn khối lượng hiện có (ECI316).</string>
    <string name="ECI319">Quý khách phải chọn ít nhất một lệnh để đặt (ECI319).</string>
    <string name="ECI322">Quý khách chưa nhập điều kiện cần cảnh báo (ECI322).</string>
    <string name="ECI328">Vui lòng nhập tên nhóm yêu thích (ECI328).</string>
    <string name="ECI341">Quý khách không có tài khoản margin nên chức năng này không hoạt động (ECI341).</string>
    <string name="ECI342">Quý khách không có tài khoản thường nên chức năng này không hoạt động (ECI342).</string>
    <string name="ECI345">Quý khách không đủ tiền mua. Vui lòng xem KL có thể mua (ECI345).</string>
    <string name="ECI355">Yêu cầu chọn lệnh để hủy (ECI355).</string>
    <string name="ECI360">Quý khách phải nhập phần trăm lớn hơn 0 và nhỏ hơn hoặc bằng 100 (ECI360)</string>
    <string name="ECI361">Giá trị tuyệt đối không được để trống (ECI361)</string>
    <string name="ECI362">Giá trị tuyệt đối phải lớn hơn 0 (ECI362)</string>
    <string name="ECI363">Phần trăm không được để trống (ECI363)</string>
    <string name="ECI364">Khoảng dừng theo giá trị tuyệt đối không được để trống (ECI364)</string>
    <string name="ECI365">Khoảng dừng theo giá trị tuyệt đối không hợp lệ (ECI365).</string>
    <string name="ECI367">Khoảng dừng theo giá trị phần trăm không hợp lệ (ECI367).</string>
    <string name="ECI373">Ngày bắt đầu hiệu lực phải lớn hơn hoặc bằng ngày hiện tại (ECI373).</string>
    <string name="ECI374">Ngày hết hiệu lực (Đến ngày) của lệnh điều kiện cách ngày đặt lệnh tối đa không được quá %1$s ngày (ECI374).</string>
    <string name="ECI380">Dữ liệu chỉ được truy xuất trong vòng %1$s tháng (ECI380).</string>
    <string name="ECI381">Ngày kết thúc không lớn hơn ngày hiện tại (ECI381).</string>
    <string name="ECI382">Quý khách không thể chọn ngày hiệu lực của lệnh là ngày nghỉ (ECI382).</string>
    <string name="ECI391">Email không đúng định dạng (ECI391)</string>
    <string name="ECI396">Sai khối lượng, khối lượng phải lớn hơn 0 (ECI396).</string>
    <string name="ECI397">Sai bước khối lượng, bước khối lượng phải là bội số của 10 (ECI397).</string>
    <string name="ECI398">Sai bước khối lượng, bước khối lượng phải là bội số của %1$s (ECI398).</string>
    <string name="ECI400">Số lượng CK đặt mua không được nhỏ hơn hoặc bằng 0 (ECI400).</string>
    <string name="ECI403">Quý khách nên chọn mục chốt lãi hoặc cắt lỗ (ECI403).</string>
    <string name="ECI404">Số lượng lệnh đặt tối đa cho nhóm/chia lệnh là : %1$s (ECI404).</string>
    <string name="ECI406">Ngày hiệu lực của lệnh phải nhỏ hơn hoặc bằng %1$s ngày so với ngày hiện tại (ECI406)</string>
    <string name="ECI407">Chưa nhập mã xác thực PIN (ECI407).</string>
    <string name="ECI409">Lệnh đã hết hiệu lực trong ngày, vui lòng chọn ngày hiệu lực bắt đầu từ ngày hôm sau(ECI409).</string>
    <string name="ECI4111">Không hỗ trợ loại lệnh này (ECI411)</string>
    <string name="ECI412">Lệnh MOK chỉ đặt trong Phiên KLLT (ECI412).</string>
    <string name="ECI413">Lệnh MAK chỉ đặt trong Phiên KLLT (ECI413).</string>
    <string name="ECI414">Lệnh MTL chỉ đặt trong phiên KLLT (ECI414).</string>
    <string name="ECI419">Số tiền chuyển không được nhỏ hơn %1$s VND (ECI419).</string>
    <string name="ECI420">Số tiền chuyển không được lớn hơn %1$s VND (ECI420).</string>
    <string name="ECI422">Vui lòng nhập mã xác nhận (ECI422)</string>
    <string name="ECI426">Số tiền ứng không được nhỏ hơn %1$s VND (ECI426).</string>
    <string name="ECI428">Quý khách phải thay đổi ít nhất một thông tin trong lệnh sửa (ECI428).</string>
    <string name="ECI429">Chi nhánh không được để trống (ECI429).</string>
    <string name="ECI430">Không thể thêm CP vào, số lượng cổ phiếu lớn hơn %1$s (ECI430)</string>
    <string name="ECI431">Mã PIN phải có tối thiểu %1$d ký tự, tối đa là %2$d ký tự (ECI431).</string>
    <string name="ECI434">Mã PIN mới không được giống mã PIN cũ (ECI434)</string>
    <string name="ECI435">Số lượng lệnh đặt tối đa cho chẻ lệnh là : {0} (ECI435)</string>
    <string name="ECI439">Sai khối lượng, khối lượng không được lớn hơn số dư Cầm cố (ECI439)</string>
    <string name="ECI441">Bước giá không hợp lệ  (ECI441)</string>
    <string name="ECI442">Giá nằm trong khoảng từ %1$s đồng đến %2$s đồng phải có bước giá là %3$s đồng (ECI442)</string>
    <string name="ECI443">Giá không hợp lệ, trường hợp giá >= %1$s đồng, bước giá phải là %2$s đồng (ECI443)</string>
    <string name="ECI444">Qúy khách nên chọn mục Xu hướng tăng hoặc Xu hướng giảm (ECI444)</string>
    <string name="ECI447">Không được thay đổi lệnh khi khối lượng đặt khác lô (ECI447)</string>
    <string name="ECI448">Khối lượng sửa phải lớn hơn khối lượng đã khớp (ECI448)</string>
    <string name="ECI497">Giá đặt của lệnh không hợp lệ ở phiên này (ECI497)</string>
    <string name="ECI433">Mật khẩu mới không được giống mật khẩu cũ (ECI433)</string>
    <string name="ECI445">Giá kích hoạt không hợp lệ (ECI445)</string>
    <string name="ECI459">Quý khách chưa chọn mã CK muốn chuyển, vui lòng tích chọn lại (ECI459)</string>
    <string name="ECI466">Bạn chưa có lệnh nào trong rổ lệnh (ECI466)</string>
    <string name="ECI495">Đã tồn tại loại thiết bị đăng ký, yêu cầu hủy để đăng ký mới (ECI495)</string>
    <string name="ECI494">Quý khách kiểm tra lệnh và có muốn gửi lại yêu cầu không (ECI494)?</string>
    <string name="ECI453">Mã hợp đồng không được để trống (ECI453).</string>
    <string name="ECI455">Yêu cầu chọn vị thế để đóng (ECI455)</string>
    <string name="ECI506">Khối lượng đặt vượt quá khối lượng Mua / Bán tối đa (ECI506)</string>
    <string name="ECI509">Không có lệnh đặt nào (ECI509)</string>
    <string name="ECI522">Tiền hoặc sức mua không đủ để thực hiện giao dịch mua (ECI522)</string>
    <string name="ECI532">Giá kích hoạt không được để trống (ECI532)</string>
    <string name="ECI533">Lệnh điều kiện này chỉ hỗ trợ lệnh Bán, không hỗ trợ lệnh Mua (ECI533)</string>
    <string name="ECI535">Lênh điều kiện này chỉ hỗ trợ lệnh Mua, không hỗ trợ lệnh Bán (ECI535)</string>
    <string name="ECI537">Giá cắt lỗ không được để trống (ECI537)</string>
    <string name="ECI538">Giá cắt lỗ không hợp lệ (ECI538)</string>
    <string name="ECI540">Giá kích hoạt / Giá cắt lỗ không được đặt loại giá điều kiện (ECI540)</string>
    <string name="ECI541">Giá điều chỉnh = Giá cắt lỗ - Biên trượt = %1$s phải >= Giá sàn = %2$s (ECI541)</string>
    <string name="ECI542">Giá điều chỉnh = Giá cắt lỗ + Biên trượt = %1$s phải &lt;= Giá trần = %2$s (ECI542)</string>
    <string name="ECI543">Giá cắt lỗ phải &lt; Giá khớp cuối = %1$s (ECI543</string>
    <string name="ECI544">Giá cắt lỗ phải > Giá khớp cuối = %1$s (ECI544)</string>
    <string name="ECI546">Giá chốt lãi = Giá đặt + Khoảng chốt lãi = %1$s phải &lt;= Giá trần = %2$s (ECI546) (ECI546)</string>
    <string name="ECI547">Giá điều chỉnh = Giá đặt - Khoảng cắt lỗ - Biên trượt = %1$s phải >= Giá sàn = %2$s (ECI547)</string>
    <string name="ECI548">Giá chốt lãi = Giá đặt - Khoảng chốt lãi = %1$s phải >= Giá sàn= %2$s (ECI548)</string>
    <string name="ECI549">Giá điều chỉnh = Giá đặt - Khoảng cắt lỗ - Biên trượt = %1$s phải &lt;= Giá trần = %2$s (ECI549)</string>
    <string name="ECI550">Giá điều chỉnh = Giá đặt + Khoảng cắt lỗ + Biên trượt = %1$s phải >= Giá sàn = %2$s (ECI550)</string>
    <string name="ECI551">Giá điều chỉnh = Giá đặt + Khoảng cắt lỗ + Biên trượt = %1$s phải &lt;= Giá trần = %2$s (ECI551)</string>
    <string name="ECI556">Dữ liệu chỉ được truy xuất trong vòng %1$s ngày (ECI556)</string>
    <string name="ECI701">Mã định danh (chứng minh nhân dân, hộ chiếu, mã số công ty) không được để trống (ECI701).</string>
    <string name="ECI775">Giá kích hoạt phải &lt; Giá khớp cuối = %1$s (ECI775)</string>
    <string name="ECI776">Giá kích hoạt phải > Giá khớp cuối = %1$s (ECI776)</string>
    <string name="ECI778">Tên rổ lệnh không được để trống (ECI778)</string>
    <string name="ECI782">Giá kích hoạt phải &lt;= Giá trần = %1$s (ECI782)</string>
    <string name="ECI783">Giá kích hoạt phải &gt;= Giá sàn = %1$s (ECI783)</string>
    <string name="ECI785">Không thể đặt lệnh điều kiện với loại giá điều kiện (ECI785)</string>
    <string name="ECI772">Tiện ích được thực hiện trong thời gian %1$s đến %2$s (ECI772)</string>
    <string name="ECI774">Thời gian hiệu lực phải nằm trong khoảng từ %1$s đến %2$s (ECI774)</string>
    <string name="ECI784">Bạn chưa điền thông tin lệnh điều kiện (ECI784)</string>
    <string name="ECI786">Giá đặt phải &lt; Giá khớp cuối = %1$s (ECI786)</string>
    <string name="ECI787">Giá đặt phải > Giá khớp cuối = %1$s (ECI787)</string>
<!--    <string name="ECI789">Thông tin khoảng cắt lỗ / Khoảng chốt lãi không hợp lệ (ECI789)</string>-->
    <string name="ECI815">Mức chênh lệch không hợp lệ (ECI815)</string>//Tạm dịch: Mức chênh lệch không hợp lệ
    <string name="ECI789">Khoảng cắt lãi / Khoảng cắt lỗ không được để trống (ECI789)</string>
    <string name="ECI790">Giá cắt lỗ phải khác Giá đặt (ECI790)</string>
    <string name="ECI465">Số lượng lệnh đặt tối đa cho rổ lệnh là : {0}. (ECI465)</string>
    <string name="ECI458">Mã chứng khoán đã hết room (ECI458)</string>
    <string name="ECI529">Tiền hoặc sức mua không đủ để thực hiện giao dịch bán (ECI529)</string>
    <string name="ECI440">Khối lượng chia lệnh phải lớn hơn hoặc bằng %1$s (ECI440)</string>
    <string name="ECI830">Tạm ngưng thực hiện giao dịch từ %1$s đến %2$s (ECI830)</string>
    <string name="ECI861">Quý khách vui lòng nhập số tài khoản (ECI861)</string>
    <string name="ECI862">Quý khách vui lòng nhập ngân hàng và chi nhánh (ECI862)</string>
    <string name="ECI863">Quý khách vui lòng nhập Tỉnh / TP (ECI863)</string>
    <string name="ECITemp3">Vui lòng chọn mã chứng khoán</string>
    <string name="ECI888">Mật khẩu phải gồm có:\nPhải có Ít nhất 4 ký tự\nPhải có ít nhất 1 trong các ký tự:[~!@#$%^&amp;*?>&lt;]\nPhải có ít nhất 1 chữ cái viết hoa (A - Z)\nPhải có ít nhất 1 chữ thường (a - z)\nPhải có ít nhất 1 chữ số (0 - 9)</string>
    <string name="ECI889">Pin phải gồm có:\nPhải có Ít nhất 4 ký tự\nPhải có ít nhất 1 trong các ký tự:[~!@#$%^&amp;*?>&lt;]\nPhải có ít nhất 1 chữ cái viết hoa (A - Z)\nPhải có ít nhất 1 chữ thường (a - z)\nPhải có ít nhất 1 chữ số (0 - 9)</string>
    <string name="ECI893">Quý khách chưa đủ {0} tuổi để mở tài khoản. Vui lòng liên hệ bộ phận Dịch vụ khách hàng (+84)24 3248 4820 để được hướng dẫn thêm. (ECI893)</string>
    <string name="ECI905">Quý khách vui lòng chọn ngân hàng từ danh sách gợi ý (ECI905)</string>
    <string name="ECI906">Thông tin môi giới không tồn tại (ECI906)</string>
    <string name="ECI960">Không được thay đổi cùng lúc giá và khối lượng. (ECI960)</string>
    <string name="ECI968">Vui lòng chỉ nhập các ký tự 0–9 hoặc a-z hoặc A-Z, độ dài không quá 1000 kí tự (ECI968)</string>
    <string name="ECS803">Quý khách vui lòng lấy lại mã OTP sau %1$d giây kể từ lần lấy OTP gần nhất (ECS803)</string>
    <string name="ECS1063">Mã xác thực không đúng. Vui lòng thử lại (ECS1063)</string>
    <string name="ECI600">Yêu cầu chọn lệnh để xác nhận (ECI600)</string>
    <string name="ECS1156">Phê duyệt không thành công</string>
    <string name="ECS1157">Tài khoản đã được thay đổi PIN/Smart PIN. Quý khách vui lòng đăng nhập lại!</string>
    <string name="ECS1158">Số tiền hoàn trả không được vượt quá Tổng phải trả. (ECS1158)</string>
    <string name="ECS1162">Vượt quá số lần lấy OTP, vui lòng đăng nhập lại để thao tác (ECS1162)</string>

</resources>
